TBB有邊套劇係真正原創橋段

套套都抄咁

大冬瓜

天與地？

真情

皆大仆死

男親女愛

六點半呻吟

談情說案

香港早晨

打電話問功課

TVB本身就係抄亞視